是日肥肥下午茶(慎入)

食公治薯條都唔夠仲要整多個多士
樓主300公斤?

cym美心？

$32

55kg

著條好少

好豐富呀
褲今日食咁多野

個公治好難食

成朝無食嘢

麻麻地

ok la

其實唔係好大份囉。
三塊方包唔洗三百kg都食到啦

下 好好食wo
利申食開屎

薯條唔得

How tall

32又有公治又有半份西多？
邊度呀

睇上面

牙褲

呀弘

55kg fat girl